我又發春夢 代表咩

點解又係發夢！

咪好囉， 我想發都冇

佢真係好可愛

代表你想上佢

我以前真係幾鐘意佢

點解話佢可愛 對象幾歲

成年人黎不過蘿莉look

點識 ?同事 ?同學?

代替你要換底褲啦

代表, 自膠先

咁又冇射野

學生時期應該追啦

哇 你J左佢咁多年?

係

你仲記得佢個樣 定keep住有聯絡

keep住啦

人地有冇仔

冇 但唔係香港

邊個唔係香港

佢

等佢下一次番香港約佢出黎